Excel 高手請教 formula 兩條式合併做一條式

有兩條式想合併做一條式 希望有巴打幫手解救

=index('sheet2'!F:L,match(A1,'sheet2'!L:L,0),1)

=index('sheet3'!F,match(A1,'sheet3'!P,0),1)

其實係想透過兩個唔同工作表既查詢將答案值
顯示你 A1 格, 分開兩條式係 ok, 但我用咗好多寫法都寫唔到可以將兩條式既合併寫法, 最接近都係做到咁

=index('sheet2'!F:L&'sheet3'!F,match(A1,'sheet2'!L:L&'sheet3'!P,0),1)

我既寫法行到, 但結果只搵到 sheet2 既資料同回傳值, 查唔到 sheet3 既資料同回傳值

不如你執返好你段字先

你d

哇 做乜鳩會變咗

=HYPERLINK("")

== 重寫 ==

有兩條式想合併做一條式 希望有巴打幫手解救

=index('sheet2'!F:L,match(A1,'sheet2'!L:L,0),1)

=index('sheet3'!F:R,match(A1,'sheet3'!R:R,0),1)

其實係想透過兩個唔同工作表既查詢將答案值
顯示你 A1 格, 分開兩條式係 ok, 但我用咗好多寫法都寫唔到可以將兩條式既合併寫法, 最接近都係做到咁

=index('sheet2'!F:L&'sheet3'!F:R,match(A1,'sheet2'!L:L&'sheet3'!R:R,0),1)

我既寫法行到, 但結果只搵到 sheet2 既資料同回傳值, 查唔到 sheet3 既資料同回傳值

唔明你想點，即係一個格顯示晒兩個search既答案？

冇錯呀巴打

答案會係其中一個表內, 我想透過一個格兩條式,
將個答案係兩個表入面搵出黎

=index('sheet2'!F:L,match(A1,'sheet2'!L:L,0),1) & index('sheet3'!F:R,match(A1,'sheet3'!R:R,0),1)

得唔得？

A1 = Formula 1
A2 = Formula 2
A3 = A1&” “$A2
A3咪會show晒A1 A2 result

A3 會出咗 A1 同 A2 兩個相連答案,
奇怪既係 A1 個答係岩, 而後面 A2 係一個錯既答案

同我覆 #13 個答案一樣

上面又話答案係兩個表其中一個表 咁又何來兩個答案

兩個表入面有其他數值, 佢搵岩咗第一個表入面既答案出黎, 但會出埋第二個表其他唔岩既值出黎,
咁我想俾指引佢搵第二個表既答案出黎, 佢就會出咗 #N/A, 即係條式操作唔到表二既查詢同回傳值

=iferror(index('sheet2'!F:L,match(A1,'sheet2'!L:L,0),1),"")& iferror(index('sheet3'!F:R,match(A1,'sheet3'!R:R,0),1),"")

出咗 #ERROR!

iferror 幫到你

=iferror(第一條式,第二條式)

用indirect唔得咩？

投降
樓主整幾個screen cap可能易明d

1999

都係出得前面第一條式個答案, 第二條式行唔郁,
條式顯示 第一條式,第二條式
連接第一同第二個 "," 出咗問題
試過用 & 都唔得